眼鏡鏡片反光倒入眼

是否鏡片垃圾？係egg買

應該換咩類形鏡片？

蔡司

係咁有金屬鼻托果d款？
影張相黎睇吓

垃圾鏡片嘅折射率問題，俾錢買個好啲嘅鏡就唔會反光

拎返去egg叫佢較貼面少少試試